強姦金 巿面全14款 北美基金比較

開支比率等如收費?

我成日講HSBC
跟住比人話打手

Lm

總結?

求分析

信安好仆街架

佢基金說明書話, 北美基金可以0-30%投資返係環球, 即係支那

我覺得係貨不對辦

頭10名全部都係北美

根本上年已叫人選北美, 棄港支

班窮鬼唔信, 信既又唔做

Black list佢, 邊個做傻仔, 自己諗

HSBC 個 investment mandate 最似樣

寫明一定要係投資係北美

最後逃生門選咩好

恆生匯豐寫自選美股組合
即係點
可以點選

而家北美強積金升到咁高，如果之前買開嗰啲冇咩點蝕，應唔應該而家轉哂去北美？

X3，用HSBC都見唔到有自選簡

要去分行搵職員填form，先至可以將MPF個人戶口由智選轉做自選

利申：轉咗

我用開HSBC 北美, 唔明人地買中港咩心態

北美呢幾年都有升無跌

用開宏利，點轉hsbc？

所以自選係自選去另一個計劃
唔係基金組合有得選?

應該可以去分行拎表

自選計劃係一個product name ，唔係真係有得比你揀

自選(ValueChoice)係個計劃名，呢隻plan 收費平過智選計劃(SuperTrust Plus)

佢哋入面啲基金其實大同小異

hsbc自己plan轉自選要幾耐
跨公司要成個月

我嗰時就咁轉plan都用咗兩三個禮拜

通常 唔係同一day 4點前做指示 即日轉咩

hsbc強積金計劃 斬開左兩個
用智選轉係網頁轉唔到自選

佢要同你開個新MPF戶口，再將舊MPF戶口啲Balance做轉移，然後閂舊戶口。所以搞咁耐

如果公司選左智選好麻煩
變左同時有兩個戶口

用緊aia而家轉去北美股票基金100%是否不智

我兩個基金account都係北美
仲諗緊之後點投資

對面係咁破頂

友邦北美

岩岩打電話問恆生得三間分行可以攪

叫佢寄表/email表黎都冇咁鳩

係咪間間都有北美，點解我個間見唔到

就係唔係間間有
得最頂表個十幾間有
你可以睇條link check

填完想落分行交都唔得
要指定三間

寄番去呢

宏利真係on9架 收咁貴
公司用緊

你嗰間係邊間先得架?

永明有北美咩
用緊都唔見有得選

之前港股勁升就係
依家玩北美佢無純北美玩
佢個北美溝港股
唔知比例佔幾多

可能係唔同計劃

我係彩虹計劃 冇北美 屌

所有強姦金自己份基金已all in 北美同health care
公司果份用永明無純北美

利申用宏利只係貪佢多選擇

mpf轉hsbc有個好處係可以當你呢筆錢係資產， 加埋其他資產夠一球就可以上premier, 免費飲coffee

宏利好撚貴

Hsbc 係咪自己行去分行開帳戶都得
唔使用公司個名開？

用緊2間,一間永明,一間INVESCO

港股上年就好
今年嘔突啦

兩間都鬼佬公司

SUPER大中華, 自己基地北美既居然無

所以適當時候就要轉

每年當旺既唔同

舊年開始所有都係北美
無論過往資產定依家份工都all in晒
厲害了我的美

一半北美，一半環球

黎緊揀咩最好?

我諗有排都係北美

5年前轉咗去宏利all in 北美
而家份工有ORSO唔使供強姦金，呢5年果筆錢keep住賺

唔驚就爆咩

中港廢老最興

北美都爆既，我諗你買咩都死

有冇d勁穩定既

真係唔知

保本

你似乎仲未理解MPF FUND佬係吸血鬼！

保本基金何解唔保本

湯森路透理柏公布的11月強積金表現顯示，保本基金組別平均虧損0.99%，大家印象保本意思是保住本金，投資風險極低，唔賺都唔會輸，但該類基金為何要輸錢？今日為大家拆解。

先看保本基金組別20隻成分基金，絕大部分屬保證基金，當中15隻上月要「見紅」，虧損幅度介乎0.58%至2.59%；另外5隻幸保不失的成分基金，有兩隻平手零回報，其餘3隻錄得正回報0.01%至0.28%。

筆者多次強調，不能單看基金名稱錯估風險，亦不能齋看往績回報落注，更重要是清楚基金投資甚麼，風險又是否符合自己預期。基金每月便覽或季度報告，其實有很多資料幫助大家分析。

研究公司雖將保證基金歸入保本基金類別，但保證基金絕非包贏不輸，以上月虧損2.59%的萬全保證基金為例，基金預期30%資產投資香港、日本、北美及歐洲股票，70%投資環球定息證券，說穿了其實是一隻3成股、7成債的股債混合基金。該基金反映風險的標準差為4.37%，高過債券基金，而且收費達3.48%，貴絕強積金。中長期回報更令人咋舌，10年累積虧損近2%，3年累積虧損更逾8%。組別上月表現最好的中國人壽樂休閒保證基金，回報0.28%。基金資料顯示，該基金近8成資產投資定息證券及現金、2成資產投資環球股票，實際上又是一隻2成股、8成債的股債混合基金。

想最接近保本，策略應選擇組合以現金為主的保守基金、港元或美元儲蓄基金，這些成分基金歸類為貨幣市場組別，萬全及國壽的保守基金標準差均為0.01%，即接近零風險。但要留意，個別有外幣成分的貨幣基金須面對匯率風險，同樣有損手可能，如個別有人民幣比重的港元貨幣基金，上月便虧損逾1%。

HSBC 100%北美

我全部掟曬落北美

道指17000點果陣

有無邊間個組合，係有pure cash ，個d咩保本其實都係有股票成份

HSI又跌到仆街啦

港豬仲死攬住D支港MPF做乜？

原來宏利咁貴

轉晒錢去hsbc先得

用緊永明無美帝基金揀

依家先轉去HSBC買北美會唔會太遲...

轉走去
但攪一攪要成個月
人地轉數快都即時啦
應該要加快

公墓園強姦金公司選擇好少，清知唔知邊間有美帝基金揀？

頭post咪係囉

轉HSBC要點搞?

多數叫做Money Market Fund, 不過會玩外匯

幫手電話問完
再我地聽

北美咪爆緊囉

爆上！

all in緊北美

有咩推介

all in美帝是常識吧
(記得睇portfolio,美股一樣可以買Alibaba )

貴人三倍仲好意思講
唔係平 仲係最貴添
要揀自己唔識轉咩

恆生北美都賺唔少

認真問 僱員果part 可以自由行

僱主果part 係咪揀左 唔轉工就無得再揀過

政府工用緊 bct

Aia agent tg:

公司個part唔做先可以自由選

係喇 今年開始15% 惟有睇緊d

無得轉 就一世

筆錢要留黎炒人時對沖
搞到fix死左

我以前用恒生， 果陣轉cmpf 諗住轉公司

依加走唔返轉頭

mpf㨂左核心基金。。。
不過我自己都可以買美股既edf，要蝕管理費個下唔抵。。。

永明既「行業基金」已經係最多美股果隻

而家先諗轉？ 太遲啦

bct有得揀北美
果個咩世界環球乜乜柒柒果個

Allianz係咪無北美？

睇第一頁條link
有就有冇就冇

公司mpf用垃圾永明，想轉返用宏利 或hsbc係咪同返宏利或hsbc申請得，轉會會扣手續費？

信安講到明只買美股

宏利隻美國基金反而有d奇怪，同埋佢top 10有隻GE，呢隻野就...
當然，若果僱主指明用宏利就無計，每年踢一次錢走囉

我本身公司mpf 用開MANULIFE.
我本身都揀左MANULIFE 北美強姦金
回報是所以北美最差, 開支最大
不過我冇得揀,焗住用

不過我想轉過去信安 美股強姦金
想問下大大係咪可以轉走?
係咪即是強姦金半自由行?

半自由行啦
除左顧主強制性個部份
其他都轉得走
好似每年一次?

問其他公司拎申請表填

搵唔搵得到其他12間top 10出黎

返屋企一陣截埋圖慢慢對比

全14款北美基金 十大資產

匯豐自選計劃

自選美國股票基金

匯豐智選計劃

北美股票基金

恆生自選計劃

自選美國股票基金

恆生智選計劃

北美股票基金

今日轉咗利息基金
驚北美都會爆

AIA強積金 優選計劃

美洲基金

北美股票基金

爆上

中銀保誠 簡易強積金計劃

北美指數追蹤基金

永明基本計劃 美國及香港股票投資組合

永明綜合計劃 美國及香港股票投資組合

東亞北美股票基金

真係HSBC最好

美國萬通 萬全 美國股票基金

信安亞洲 美國股票基金
D類單位
I類單位

宏利環球精選 北美股票基金

其實...係

完

公司用永明，3年前all in 左港股，依家諗緊轉

有咩境滾？

Bct 世界基金同國際基金 有美股成份 ，但只佔組合大約五至六成，唔係all in 美股

唉鬼叫宏利收咁撚鬼

我個hsbc 得美元貨幣市場

轉mpf計劃真係慢到痴線

中銀得個北美指數

仲要唔賺錢 on 9 bct

假設用hsbc
就咁睇轉哂value choice 好似平的
順便整合埋舊有acc + 現時公司自己供果筆數落去 ??
係咪咁??

永明最仆街，係美股+港股mix，top ，真係恭喜晒。

其餘無mix港股既，top 10都係包果幾隻，正正路路

如果公務員無得揀
永明同BCT都無

有, 公務員有5個可以揀, 你唔揀又唔去聽TALK, 緊係無啦

舊有用開就得
因為投唔到新合約
只能轉出
唔可以轉入

原來你係老屎忽
咁無計啦
信安比佢搵下笨啦

就係新仔無得揀
得中銀 BCT 永明

我唔係新仔都已經用咗好耐中銀
當年鬼知而家今時今日要玩北美咩

咪就係囉
關冇聽talk咩事
個talk係10年後投資分析講座黎架??
仲要包生仔架??
條友眾人皆醉佢獨醒咁款

果3隻應該都係中銀好
d

我揀左bct, 無得返轉頭

咁點解會揀bct

記得之前睇過佢地幾份表表 覺得return 隻隻差唔多 平衡d

永明就港股果隻強

之後用左一年 我自己恆生 未整合果part 同 依加bct 比較， 賺果陣 恆生好似又多d, 蝕果陣 bct又 蝕多d

北美都跌喎

同問
本身有智選北美, 想整合哂以前咁多個入自選美國
打hotline搵人冇人既
匯豐d服務一如既往

上黎屌一屌即刻有人聽